塞地鐵作用開始見

路面開始擠塞

九龍區返工朋友可以考慮去金鐘仲快過返工

推呀

推

九龍區返工朋友認真考慮下應該去邊

窒你老母咩，分散哂戰力
人地建制幾個都入左去立法會啦
去金鐘啦

仲塞，快啲去中環啦

地鐵朋友透露：只要車門開住就開唔到車

你睇清楚我叫人做咩野

真係有作用？ 平時地鐵塞小小 香港人已經燥到仆街
而家咁樣做D人只會見到個影響 得撚閒理你個前因
如果係有小小覺悟, 會義憤填膺嘅香港人尋日應該已經好嬲

韓國青瓦台聯署

Sing hallelujah Sing hallelujah to the lord

下 你估人地想架？鬼叫地鐵人多咩！
冇人會專登攞背囊卡住車門咁on9囉

佢哋有啲人連今日會開會都唔知

更加唔明白整個立法程序

紅色線好鬆動

你阻唔到佢地入立會架 佢地有秘道

返工時間日日都係咁嫁啦 呀 樓主唔使返工唔知？

Sorry怪錯你

塞地鐵冇用啦 除非你有本事塞死全線
如果唔係去金鐘好過啦

唔好令D細生仔努力白費
求下你哋
發夢見到尋日好多細生仔二十都未到
不合作運動係有效 不過而家參與程度真係好低

阻唔到既話琴日就開左啦

睇內文啦傻仔

今日office好似改左係立法會

piSH

你講個可行既方案出黎
你依家去到金鐘咩
人地沿途已經部署晒啦傻仔
琴日冇部署都可以趕晒走
今天埋到去既機會係零
除非真係有一堆勇士敢玩火
不過以我對香港人既認識係冇
塞地鐵先係低成本高效益
長期持久戰

無可能唔知啦
明明一早講哂連續幾日會開

睇你老母
係咪要二讀左先肯死出黎叫支持呀傻仔

淨係識講去金鐘
去到又點先?又想好似琴日咁食多次煙?
你要去冇問題 但唔好屌其他做緊野既人

塞車塞得好撚開心，超過一個半鐘才到九龍灣

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

YouTube: 輕鐵阿叔

＃智取香港

係塞就要人多到可以做談判籌碼

否則小貓幾隻玩膠

就算罷啦

琴日果個反抗規模 香港人頂得幾多日
出左黎既好多都過20個鐘直踩 體力唔夠第二日再出

咁你玩鐵而家得到咩？
人地坐私家車入去開會
市民大多數用地鐵做主要交通工具
你話去到又點先？咁係咪場仗打都唔洗打就要認輸先？
擺明屌緊你班分散戰力既人啦

有冇用試吓咪知囉，搭地鐵又唔會俾人拉

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

全民不合作運動

佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（三條線高速公路只要三架車就可以，要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵參觀香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

其實共產黨都係會唔理你

點解唔係係車箱內按對講機同司機講唔舒服，佢會停車問你咩事，一兩個人就可以攪停佢

啱呀 平時見人唔小心阻門都會屌
而家我樂見其成

啱啱有親戚話驚冇車返唔出街
長期做真係會有用！
大家加油 一定要堅持！！

我地快啲塞晒所有轉車站

各有各做啦
加油
不要被捕

法國黃背心都係商戶受破壞被迫罷工
香港人需要交通受阻被罷工！

所以3點咪想衝囉
想速戰速決

0.3

推乜，依家去立會增援啦

有邊個唔知

太子啱啱塞咗成五分鐘

隨便你講 我冇所謂 只係希望大家嘅努力唔好比人白費

唔收回，繼續塞

雖然有人話唔好阻到人，
但我相信被阻到既人都會明白，
大家用唔同既方法保護香港

有冇人去左紅色線 有啲想去但驚得自己一個會唔掂

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

屌你老母塞爆！

Google Maps見到由啟業去到蘇屋 全段都係黑紅色

Push

啲人開始去唔到中環，真心work

有咩問題梗係問政府啦點解唔可以撤回

除咗去金鐘嘅車全部塞晒佢

琴日比人打到系咁 班唔理咪照樣踩多腳 點解仲要諗佢

依定立會有幾多人？
做到d咩？

入尻佢數 市民 最仆街林鄭 撤回未唔駛煩囉

好嘢嚟㗎，金鐘冇得落，去黃竹坑要轉shuttle，排隊搭車，車程又耐，遲咗成個鐘。

日日都係咁，啲公司實屌晒鬼

使鬼理其他人點諗 根本做得好 唔好同任何人溝通 無人會分得出邊個塞 邊個唔塞
重要係 反正上到街頭都係有人唔幫有人走

綠線啲人喺邊啊 我一個人好迷惘啊

呢啲塞喎塞mtr鳩嗚等等五年前做過架啦
一啲效果都無, 有心係好
但有時要吸收失敗經驗呀

你覺得自己係和理非, 去現場做群眾一部分都算係盡左力參與, 無群眾嘅話少少壓力都比唔到對方

佢地想拖你地戰爭力 等多d時間部署
今日你地都無曬力

好事丫 政府咁仆街

咁講法，一百萬人上街都係得唔到啲咩，不如一早收皮啦

【1055最新】立法會秘書處發文件，指立法會會議不會在今天（13/6）舉行。

大家可以塞埋紅線！！！！

塞死全線其實真係幾十個人既事黎嫁渣，停一架車就死哂

好羨慕你唔洗翻工都有老母錢洗

當年d零星不合作係衰太過和理非唔夠膽玩大佢姐

經過尋日，經過咁嘅絕望，仲有咩做唔出

不合作都有分和理非同激進，而家已經係行緊激進個面

佢係開 點開都開到 梗本佢地自己人有d唔想開
唔比有人反手話地鐵塞丫 路面塞丫黎唔到丫

唔係得一種方法迫政府 香港依家得返經濟支持港豬生存 冇經濟香港先亂

返晒工啦 仲塞

咩春野，你起我底睇我做盛行先

咁d港豬都唔比壓力丫 林特首 講閪咩
一個咁簡單 撤回 都做唔到

塞地鐵主要既目的係搞到班有錢佬 令佢地向政府施壓 講真俾你去到金鐘 班狗佈哂防full gear 隨時開槍 點夠玩？ 俾你好似旺角個次咁玩埋火 政府最後咪又係話班示威者係暴動 完全唔會理你地

唔返工既理由就俾左你地，反唔反就自己諗

所以咪要搞9港豬生活

咁而家去塞邊個站啊？？？

DLLM!!!

尋日九點幾經過中環站（仲未栓），90%嘅人都係忙返工，景觀基本上同平時一至五冇分別，只能夠話，太諷刺啦

尋日朋友講。。。。其實搞交通唔洗諗咁多，平時邊到塞個度就一定最重要

我老婆同我公司既人都返齊
得我地兩個請咗假

而家個個驚哂，你估咁多人肯出金鐘咩

今日塞地鐵已間接令龍翔道已完全淪陷至今

既然上班族唔關心政治 咁政治黎關心你

呢句係你講
事實上玩鐵係長期先有用
你而家吹雞玩得一日，唔拖唔水
你一路玩人地一路表決緊啦
你唔係打算到修例通過左先識黎後悔呀？

咁咪唔阻你返工囉
要返工既人請在放工戈陣幫手塞下地鐵

無錯，要怪就怪政府

唔開會啦今日
咩線都可以玩lu

放工時間先啦

日日都要

五六日人多玩撚到佢一架車都開唔到

係玩長期
但點都要係表決前比政府見到嘛

冇所謂啦塞一日姐，如果日日塞就

去緊荔枝角 求同伴

大家未知點樣正確玩啫
三兩下比人塔哂返差館點長期抗爭

做唔係唔得
你要有一班固定既同你做
仲要同係路面既義士傾掂你窒邊到，
萬一要物資，俾你窒住變成自己友打自己友

分你老母 成個群5千人 1%都冇 不過多謝今日有出現既人

起碼比多啲香港人知呢件事

紅色綫塞唔塞

著套西裝去遊鐵河先
我諗住番工 但可能會太眼瞓
唔記得落車

其實平時都塞到痴線
不過有人唔舒服 就搞勁耐
聽日都應該好多人唔舒服

果班根本鍵戰 屌都廢事
咁好體力自己出去單機啦
唔好話D狗清場 就算佢唔清 你企左一日都攰撚死

其實唔叫口號你塞死哂車廂
點分你係真坐車定真塞車
但係咁樣又好有效果

依家情況係點 中環仲有人做野？？

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋

絕對同意，做之前需要協調
佢地本身係發動612塞鐵，最後都有聽期線講唔好612去做

所以你覺得完全無plan過就每個站去窒？
你係窒，一係窒不嬲人流旺既站，唔係叫你去窒D少人既細站
而家個個散哂係唔同站把撚？

0級難度 - 坐車唔落車 坐150分鐘以內係最平車費站落車再入閘
1級難度 - 唔小心夾住個背囊 喼 雨傘係度門
2級難度 - 唔舒服 拉手制
3級難度 - 警鐘、後備門、通風窗

叫口號果個唔做
聽到果D人自己做

分化撚就死開啦

講緊連路翔道都由頭癱瘓到尾，又係咪日日都係咁啊

係呀, 一人一篋奶粉屎片日用品
好撚煩阻住哂

通風窗冇用的

勇士係必須，但有勇無謀一樣慘死
其實發起人講明窒邊個站都唔係好難姐

唔知垃圾tvb會點報呢?

屌你個嘴
閪政府打開口牌擾軍心
咪撚分化
咪撚互相指責
一開始已經叫咗你哋團結
只係做一樣嘢啫

聽啲暴徒講新解法

平時佢一定不停打開口牌

未宣佈會唔會開會
就返放工時間玩

正式宣佈開會要通知泛民主派議員
咁我哋有一個鐘
咁就咪撚玩！！！

請問應該向邊個港島總站塞？
柴灣定堅離地？

613 暴徒交通阻塞計劃嚗光

請廣傳
Thx

去邊都好唔好話比人知丫
有人睇post

屌你老母咁你講清楚麻，你講九龍區，撚知你咩，你唔好話香港好塞車 實知你講邊啦

請在放工時間集合 一齊塞爆港鐵！

呢個OK喎
D奶粉佬過唔到關仲好笑

廣傳 thx

其實唔使全日，每日返工放工時間就得，持久戰

愈燥就愈正
總之要燒到佢地衣食父母。

push

大埔買左張調景嶺
跟唔到大隊
無落個車
想問而家係咪應該出閘等放工時間再戰？

返工返唔到係搞到老細屌鬼
放工放唔到係打工仔屌鬼

最大作用一定係返工

係

紅色線有冇人？好通順

留返D力 等佢地開會再圍過啦
咁做真係失民心架，只會俾建制媒體誇大件事

咁仲出唔出到閘？

今日停開會，你想點

PUSH

追到最新先再講

預備出街 未諗去邊
去邊好呢

塞地鐵真係幾開心
特別見到啲港豬嬲鳩無車搭個樣
好爽

同埋大把人扮工OT返工時段人流較疏無咁集中

睇你咁講好懷疑尋日有無黎幫拖
仲好似發緊夢咁

yes!!!

條條線都要有人塞先有用
不過跌倒/暈低哩個方法的確好過尋日話要塞滿成部地鐵
出面另外一個POST話上飛機扮有急病阻住起飛都係好計

Coming !

又一個唔睇時間追post既
我有重申合適既時候去做合適既野
到最新有講話窒鐵要有部署同溝通
而家得個窒字，仲有人問緊窒邊到都未知

4點黎 咩位？

阻大家少少時間
整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

辛苦大家 多謝大家

中環d西裝友，ol揾4,5萬一個月， 笑鳩你班垃圾揾1萬幾千係度搞撚搞震，但係你地仲站係佢地既立場， 驚阻到佢地番工？ 唔撚係掛

屌，返唔到工
去金鐘行吓街算

我覺得聽朝要再來過！ 我會繼續準時！唔該唔該繁忙時間唔來塞真係無用！但由於人數會分散，可能隔左車箱消息唔通，搞搞下人散撚曬！睇下有無好點的方法集合部署！今日大家相認都係你眼望我眼😹😹😹

努力

今日見到個絲比車箱人屌完憤慨喊左，好想同你講，u r doing nth wrong ,唔好為垃圾港豬喊，為自己驕傲！

今日唔開會，聽日開既機會大左，聽日唔好玩鐵，主力立會

六點放工wo

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

好驚咁

塞地鐵等活動目的係向正苦施壓
不合作運動
目前最清楚玩法同容易既係搞地鐵
有出現過過馬路既提議
有人話搞機場（有無人follow開之前cathay話罷工個單野？）
發動政治性罷工
要多啲工會出聲先可行
同警察玩遊擊
不限於集會
可以係各種幫街道畫畫
噴唔同顏色係出其不意既地方玩graffiti
or
做良好市民
見到違泊、亂過馬路等等，都要通知警察

一陣來！

如果唔癱瘓一個金融城市（NY）嘅經濟，政府都係馬照跑舞照跳條例照過

學術研究，如果有人係月台企跳

尋日收工時間, 好多西裝友落黎撐場喎

放工唔好搞呀, 尋日有個巴打講得好岩, 你阻人返工佢地唔會介意, 但你阻人收工佢地就會唔鍾意, 而且無經濟影響

颱風山竹壓境後，本港今日（17日）交通受塌樹影響未完全回復，港鐵東鐵綫亦受影響，紅磡至沙田段僅提供有限度服務，中轉站大圍今早起實行單軌雙線行車，大量乘客需擠往同一月台候車。
立法會新民黨議員容海恩，以及沙田區議會主席何厚祥中午聯同多位區議員前往大圍港鐵站視察。何厚祥要求大圍站站長做好人流管制，以應付下班繁忙時段。

阿sir唔係搭地鐵都拉下嘛？

佢地對政府有怨就唔會塞怨地鐵運動。

你呢d攪分化先係蠢人

又好似14咁比公眾輿論收皮
多謝你地塞地鐵

乜都唔撚知就收嗲啦 今日做過啲咩你知道啲咩呀？

唔係呀？成車箱都無一個支持？

清完佔旺之後 反政府既人有無少左？
覺醒既人只會越黎越多
其他果D扮訓覺既人黎

我作為會經九龍線& 港島經返工返屋企的人， 我並不介意，make hong kong great again

根本有班點都唔會支持嘅，點都係建制嘅，就咪理佢啦

唔係唔work，但文宣要做好

唔好帶共享單車搞東鐵 啲人會塞喺深圳嗰邊嚟唔到
大家要奉公守法

呢條友衝又話唔得
唔衝又話唔得
咩人心知肚明啦
佢話唔得即係得啦

遊車河要多人參與，否則見唔到作用

咁你做咗咩
好想講 有冇講啊 鍵盤戰士

咁你講下點解仲有咁多人係到問呀？
惡唔代表你有理嫁啵
咁你今日又做過乜呀？
講完先罵人啦

暴徒最新交通癱瘓計劃整合

集合好易被狗放針

有人被人鬧記得拉掣